炒貨幣可以點炒？

例如我睇好澳紙，唔睇好美金

用鑊炒

外匯，你幾歲？

外幣期權
一樣有得put 同 call

廿頭，幾好奇呢個世界咁多野炒，炒㽐貨幣有咩特別好

易炒，我炒fx可以穩定賺，炒牛熊十有九輸

利申：已戒動物

燒紅隻獲落油，猛火兜兩兜，禮成，hallelujah

睇新聞分析走向？

最簡單咪自己去換幣

新聞+TA，有時純TA，每次暴險最多1%，賺30~50點就平一半倉以及降低止損，每次睇落賺好小但積小成多

你幾百億身家定無視差價?

ching, 好似好專業喎

咪玩啦，我識既野九成連登仔都識

Fxcm

留名學野

用ib換外匯，價差低費用平。

咪 call audusd

講真 炒FX遇到造市機會係極細
技術分析應用落去都準d

你係IB 買 currency個FX spread都唔算好大姐， 買幾萬賺幾百長揸差價都唔算大。係買賣貨幣冇價值創造呢個前設下，呢類買賣都算係炒賣。

老老實實炒直盤純TA都無問題

首先，要準備一張美金，一張人民幣，一張港幣，花生油落鑊，將貨幣生炒到五成熟，咁就為之 very good 啦

bitcoin聽過未